旋轉拍賣上面留言出價啲冚家剷係咪BOT嚟?

屌佢老母臭閪
全部問完價
啱價之後唔撚再應機

究竟係用o既人閪定個APP閪?

聽講係啲staff或者bot會定時做媒
等啲人覺得個app有好多人用

應該bot黎